廿 六 過 後 要 開 始 籌 備 七 一 活 動

好明顯要多啲人參加慶祝回歸嘅活動係需要時間宣傳同發酵

集思廣益

睇升旗禮

之前個晚唔好去金紫荊

當日睇煙花唔好舉牌派傳單

夜晚條街太多野狗，去唔過
第二日齊齊拎旗仔去睇升旗

［分化藍絲材料］泛民要求檢視公安條例及不起訴示威者，建制派缺席讓無約束力議案通過

小弟不才唔知點樣宣傳慶祝回歸
小小愚見 大家好好把握三日小長假 唔好最後一日先壓軸慶祝

有無人officially同佢講626係死線？
我諗佢本人都未必知

無煙花

有冇戶外晚會之類

眾籌登報

睇升旗禮

唱聖詩